恭喜發財！大家目前為止收到幾多錢利是啊？

五百

過左一五先開 唔係下年仲小

頂，拆咗幾封添

3皮

目測3千 仲有兩日年拜

講大話都有個譜啦

唔解釋啦 樓豬問我照答遮